車呔問題

我架車Volkswagen Golf Sportvan 1月初落地..本身都好地地..但尋日開車果陣見到著呔壓警告燈..
之後去油站泵氣發覺得成條呔無哂氣..打滿左35一分鐘後又會跌到得33..
之後叫拖車去vm維修中心..check一晚佢地話見唔到條呔漏氣..又話check唔到條呔有穿
但佢話條呔變哂形要換
佢又話無哂我果隻呔一換要換一對..所以建議我出去換..
有無巴打知道咩事..?去邊度換呔比較好?

一係泊街時俾人吉穿
一係內側中咗釘唔發覺

而家轉咗錦龍做 你唔係嗰佢到買 實hea鳩你
自己出去換啦

有無碌個路面大窿或者高速過減速石壆？

都話條呔變形 即係生仔咁解呀
咁變形一定要換啦 如果你呢半年只係行得2000km內就搵翻同一個呔型號換啦 如果唔係換一對好合理

換呔就是但搵間黃呔店 揀啱型號換就得啦

唔該哂大家..驗車中心話噴哂泡去睇都搵唔到有穿洞..唔排除係d暗位漏氣
最後我去左車鋪換哂前面一對呔..

噴哂泡都無，可以係呔咀有問題，我試過四條呔個呔咀都老化，係咁流氣

搭單問 ， 車呔邊小小脹起問題大唔大？
無漏氣, 四條呔只有其中一條喺咁